到底窮撚點解要追新iphone

型啲？
公屋都係無女ga啦

申利：父幹撚